【武漢肺炎】創科局成功申撥8億研重用口罩 楊偉雄稱仍未買到原材料

武漢肺炎疫情持續，市民為撲口罩東奔西走，創新及科技局局長楊偉雄出席電台節目《星期六問責》時表示，300億元的防疫抗疫基金中，將撥款8億元予創科局研發重用口罩，「希望啲口罩唔係用一次就掉」，他指現時正解決原材料問題及設定重用口罩的測試標準。

呢條撚樣究竟做過乜？

又送8億左袋入右袋

功績：落左去下面見steve jobs

創科局有咩建設過

K sir唔係一早研發咗出黎咩？
叫k sir打九九折賣俾政府啦，七億都好。

諗撚左成個月 就係諗到拎撥款
錢到手再諗一個月點買原材料

8億，夠買幾多口罩？

創科局電腦browse 應該仲用緊ie

口罩研究計劃乜都未有，就已經8億落袋，創科局應該係武漢肺炎嘅大贏家

// 他稱新購入的可棄置電子手環可與本地生產的電子手環使用同一個軟件平台，但主要以微信或WhatsApp等通訊軟件的實時位置分享功能進行監測，揚言「大家都肯用，好通用，而且好少bug」。//

K Kwong唔夠一個月已經量產
8億又用黎貪污